[Viu Tv] 詭探（01）捉邪捉鬼！捉邪捉鬼！

捉邪捉鬼！
開定等睇！
睇大台爛花劫個廣告密到
放左10年的爛花

仲當九三單野係真
佢會唔會抽起哩個case唔播

93單嘢我都想知會點拍法

好似好吸引

agger

想睇，高質

期待

[/i]

倒數97分鐘

得半粒鐘一集，邊夠喉

半個鐘ja？

不過都要睇下咩質素既

半個鐘一飛真係唔多夠喉

支持

不過唔鍾意睇恐怖片

留名

以為一個鐘添

睇完射鵰轉台過嚟。。

嚟晒呢度頃

D聲好嚇人

做乜勁

開始

邊個叫太上老君

笑左

我都想知

好驚

配樂射左

我都覺

好彩咁早做, 相對無咁驚

好肥

祖曼

joman

要鬼搵眼鏡

啱啱果下嚇親

富德拳館

平刀拿

條女好似幾正

係咪南方舞廳啲friend

個feel有啲似異靈靈異

嚇鬼呀！

點都吸引過蘭花劫吧

周家怡

Joman呀

蔣祖蔓呀

咩部門 ?
無留意到

津津呀

爛尾唔好提

津津sir 有冇人記得

呢種女 淫底實好正

講鬼㗎？

笑片黎架

劇集版既異靈靈異?

THOR

有聲

調戲娘娘

做緊咩

娘娘

咁細個已經收兵

個細路女

娘娘咁細個

真係做兵喎

天下萬物皆娘娘

超

多謝娘娘

笑片黎既

津津！！！

一講就記得

娘娘，我想見娘娘

應該叫肥探

蔣祖蔓去邊個部門 ?

有無人聽到 ?

屌 廣告

好似唔錯

9點半應該唔俾播m級野

過癮喎
2002 d friend

但係家長指引

我黎睇觀音娘娘的

我反而記得佢 係嗰套講性嗰套,

好好睇, 好好笑

阿科 做化骨龍下把位

都唔係好知做左d咩就去廣告

你個部門咁神秘

終於有套野係叫有啲興趣想睇

joman 好正

renci呢

冇講過

呢套好似好正
感覺唔錯咁
但得半粒鐘真係太少

我叫jack , 你鍾意可以叫我做太子, 我受得起

半個鐘邊夠喉

重案組第七行動組

西九重案第七組 ？

喂大佬陀地驅魔人呀 ？

大笑左出聲

好勁

正想講

神特效

幾撚驚佢最尾大嗌誅邪

好似幾過癮套嘢

諗起馬小玲

衡係猶差黎

第七行動組

痴線

女來喎

Renci

唔怪之得似曾相識

陀地驅魔人+救殭清道夫

半支煙搞掂

豐叔

方怡？HKTV 套戲又係叫方怡？

子豐

屌 收錢打機

剔個逼

串緊驚犬

Chok仔

買馬

聽到電話投注笑咗出嚟

姓查楊既都係雞
好想鋤renci個臭雞

那是方凝

子豐係咪玩緊switch炸彈人?

望一望個鐘 就黎做完

係咪一人一鬼組合

睇左一陣，
拍得差過hktv

條囡叫咩名？

唔夠喉丫

屌 咁就完

有無人知睇左d咩

半個鐘

intro

睇左s8個廣告

我以為播一個鐘

冇lu~~

咁就完

王胎興有份寫

半個鐘講唔到咁多
我期待做到好似MIB咁

我都嚇一嚇

完？。。

咩事

點同CCTVB打
加鐘數啦

點解咁ON9得半個鐘一集, 最尾仲要曬時間鳩UP

開波介紹人物背景，完

半個鐘都冇呀

世界級

宜家先係主線

屌，得半個鍾

半粒鐘

renci做乜鳩

聽日正呀

如果一個鐘就好

都幾hea.

半粒鐘太少

可唔可以反映下 次次本土劇就半個鐘 點夠呀

時間短唔係問題...連劇情都去得咁慢

半個鐘唔夠呀

屌 難得屋企肯轉台 你得半個鐘 又比人轉返去txb

Tvb已經出爛牌 做一個鐘真係屌打

完左都唔知咩事

加到一粒鐘啦
反正TBB放埋D陳年舊貨 半集都唔會想睇

Viu tv d 劇成日都呆下呆下又一集，無重點咁

根本係TBB想曲線推詭探

個神婆係 Renci ?

S8個廣告重精彩過套劇

ViuTV有冇人mon緊post

加鐘呀

我都係
平時老母要睇cctvb
見格離起哂格先俾我轉99

迫人睇
隔離慘不忍睹

泡菜你就播到啪啪啪
土炮你就側側膊

半個鐘又去得咁慢，到喉唔到胃

得半個鐘有撚用

知撚線，d老母係咪盲？我老母同我講兩套野都好似好舊外面買返黎咁，蘭花劫吸引好多，佢地對cctvb既忠誠真係根深蒂固

唔通要俾爛花劫追返個尾彩

希望除左鬼之外仲有其他超自然生物
唔係成日都係鬼根本好快悶

乜鳩野超低能特功隊阿

好心播一個鐘

有林作

第二集好似幾吸引

得半個鐘 太少喇

食完麥明詩去拍呢套野

半個鐘真係會比tvb用爛牌都贏

岩岩介紹完主要人物就完撚左 唔知想點

蘇耀半個鐘

Viutv 你mon緊po既話就快d開一個鐘
你地有冇諗過贏架屌？

得半個鐘想點

真係當堂嚇左我一跳

viu有冇諗過而家呢套野應該係六日播
合家歡啊嘛

完全唔夠喉

日日播一個鐘佢半個月就播完啦
今晚佢哋冇咁多資源拍日日一個鐘咁耐

想創新但又搞到套戲唔夠喉

出晒街搵阿水睇

*根本

老老實實 cctvb個d半個鐘既處境喜劇都起碼有頭有尾
呢套無頭無尾

可以唔洗日日播，隔幾日播2集都得
但係一播就半個鐘真係唔夠喉
同埋吸引唔到人轉台

拉客呢啲野重講咩播到幾耐
緊係開盡佢啦！
Tvb影響力太癲，分分鐘打飛機打到高收視 香港人唔值得更好

俾我會寧願儲幾集一次過追

難得屋企全部都想睇，點知睇半個鐘就要睇爛花劫

愛一點回家實在太膠
雖然有時膠得幾好笑
利申食飯時間焗睇
不過呢一集又真係唔知想點咁

可以接住落睇超低能丫

後勁不繼咪仲衰
當時綠豆一個星期得兩集添
而家叫做進步左啦

睇緊

睇來孔明借到東風
但周瑜就唔夠箭

話說宜家係咪無得睇翻hktv個套鬼劇？

呢次真係喺劇集贏 CCTVB 嘅機會
睇 ViuTV 識唔識把握

就算TVB得番一半收視都仲有10點
要Viutv有10點收視, 好有難度

same

叫咩名先

好多人去fb投訴太短

真係短左d

真係到喉唔到肺，
難得覺得大佬做呢個角色幾啱feel

美劇日劇點都有 9 個字 到 1 個鐘

好似假面騎士amazon咁

頭先冇睇 想問下質素點

原來得半個鐘

呢套野真係屌打cctvb ,
十年前既野都夠撚膽死係黃金時間放出黎

你估話加鐘就加鐘咩
你知唔知viutv 本土劇 930存貨 得番瑪嘉烈-前庋
佢根本拍唔切

邊個話ViuTV想贏CCTVB

沒錯，想贏CCTVB邊會咁玩

HKTV當初咁高調 咪無牌囉

ViuTV好多節目都係得半粒鐘
好唔夠喉

仲有王宗堯拍緊一套叫賤民20

講真，佢而家出來咁既質素，識拍既好快拍到，最緊要事前做好晒功夫一埋位就講對白

d 劇都唔係師奶好味
應該唔係想同tvb鬥
而係吸引番lin登仔後生仔睇電視

某光頭佬個網台宣傳下成班C9衝去睇

好好睇

半個鐘真係唔夠候

8月之後可能又要播返之前嗰啲鮮浪潮撑住

岩岩報到就完左

其實播鮮浪潮有無俾返錢D參賽者 ?

觀音有千相 我覺得無咩問題

男人黎

觀音本是男兒身

其實半粒鍾都唔係問題
之前綠豆都係半個鍾
但每一集都係好完整
但今日講完大致套野有咩人
無端端就完左
當堂打左個突

吸後生都要搞到有頭冇尾 叫人點撐你

點解viutv既播劇模式要跟足tvb咁一個禮拜五集
點解唔學日韓美咁一個禮拜播一/兩集
仲要一集半個鐘都無

之前viu d 節目咪一星期播一二集，俾d 人話，所以先改返

果班人
如果播劇一個禮拜出一/兩集，每集一個鐘觀感好好多

第一集節奏過慢，同埋有啲位好生硬，希望今晚可以入案

我都記得綠豆果時有班人嘈點解唔係一至五

天下萬物皆娘娘
佢表現得幾好丫

好睇

一個禮拜播一兩集未少人睇囉, 都唔知邊一兩日播

user friendly 好緊要, 你不如不定期不定時咁播 ?

邊度有得down 返？

班人習慣左tvb播劇模式
套劇總共有幾多集

救殭清道夫黑警版

有少少膠
不過可以觀望睇多幾集

逢星期1 2晚11點
咁都叫唔定時？ on9

wiki寫30集,剪返15集一粒鐘版分三個星期播其實fit.
但係好似viu套前度仲搞緊後期,下一期港劇可能趕唔到
不過睇viu真係好無心戀戰,明明呢期tvb咁撚頹都唔起勢搶觀眾

呢個時段4月轉節目時一早已經set好左係播半個鐘
邊個估到tvb會拎套10年前舊片出黎播

陰功豬 呢個劇種其實適合一粒鐘,佢咁搞邊留到觀眾

大哥

開波

Joman 角色 演法 衣著 同 驚界線一樣

麥皮蟲

點解D聲咁古怪

係囉
仲有個BGM好似JOJO

蛋白質

呢死屍演員好慘
比蟲爬

加鐘未呀Viu

都話係津津

應該唔會加

Vr睇鬼

Vr捉鬼？

做死屍個幾條友好攰吓喎

renci

屌

神婆好似幾大波

豐叔 Ghostbusters 咁

olds

renci套格仔衫睇到眼都花埋

應該好累

無錯
恨鐵不成鋼 viutv規劃得好差

時間停止器

忠sir有咩絕招

唉屌

識矛山

好明顯係佢自己知自己做唔到一日一個鐘

應該係茅山師傅

劇集更係1個鐘版先好架啦
正一傻鳩黎

如果林正英仲係度應該好feel好多

揾林友囉

啱啱開始睇，好似幾好睇.好少呢個鐘數有得睇鬼戲.

冇睇se7en?

林友似衰嘅天師

其實淨係星期一至四播劇，一個禮拜播兩套劇
每日播一套，一集一粒鐘都夠做

而家好似睇動畫咁

其實佢應該儲2-3套, 試下1,3,5播唔同劇,每星期播一集,集數唔駛多,最緊要寫好個劇本,好似日劇咁,跟番CCTVB個模式佢一定唔夠抽

林正英 錢小豪 許冠英 樓南光

四個走咗兩個

娛樂台有post,有佢D舊同學話以前係人都上得

幾錢 Q ?

嘩屌阿科 CHOK 撚到

無錯
所以我都唔明點解要跟死tvb播劇模式

最撚憎CCTVB個播劇模式

唔洗錢,只要幫到佢上位出名就得,例如:導演個D

唔知沉教授上次有冇食過

CCTVB個播劇模式令劇本一定要長,要長就要寫多D人物關係
反而短集數就可以集中玩一條橋玩到盡,自由度同趣味都大D

Viu tv個導演食左幾多q

最主要係CCTVB劇集集數長姐
日劇本身都有唔少一個鐘頭一集，咪一樣可以玩得緊湊

好卡通片

條女邊個黎，d戲好撚唔掂
中學生拍微電影咁

日劇十集十零集唔會拖到 四十集咪緊 D囉

對住空氣做戲

個問題係7日全部播劇根本就好難make到noise
講真上年CCTVB播過D咩劇我真係記唔到

完

咁就完左

兩集之後去番一開頭果度

好似無睇過咁

屌你ViuTV

咁就做完好唔夠喉啫

又完

唉又完左

好似冇做過野咁

52分鐘就完 淨底個d講故

乜鳩都無睇過咁

屌你 咁拍法就唔好播半個鐘啦 點睇呀

2集都好似冇進展過咁

唔計op ed一集廿分鐘都唔知有冇

睇過啲咩

加時啦仆街VIU TV

無啦

又係一開始D野

一個禮拜播7集根本on9

9:55完 on9

應該話TVB個播劇模式一定要多集數,一星期播5集唔度多幾集其實會高成本,集數愈多成本愈低

VIU想make noise梗係要打破呢種模式

簡信回

最尾真係唔知做乜鳩

當初點解要播足7日?

Cut撚左超底能去啦 好撚on9

無敵鴛鴦鏟

屌 垃圾劇
又唔係偵探類，又唔係恐怖，又唔係笑片
演員d戲又垃圾
音效又唔知做乜尻，尻播咁
本身好撚期待
睇完覺得好垃圾

支那劇唔收得 想快啲播晒 好似係

岩岩追,咁快完好on9囉

一個鐘一集啦

收音好差

第左2日都唔知做乜

Agger

好有hktv feel 遲早俾自己啲劇害死

可能想做現場感,無用wireless

唔知做緊乜
唔知自己睇咗咩wo屌
好似忽然cut咗咁
冇追看意欲
但我明日都係會繼續追

Hktv無牌真係好撚慘 有心做無牌

柒過打和佬

半個鍾點夠喉
睇到今晚就係博琴晚個頭

hktv D 劇高汁窩

我都唔知睇左啲乜
但都想追落去

真係拍唔夠貨，半粒鐘時段都要加個訪問攝時間

D人連撒嬌的女人都吹奏既時候，如果有牌以hktv堆劇既水準，收視坐底有5點

因為啲特技化妝都幾有心
最重要個題材正
講香港都市傳說
但我屌你老味咩
昨日加今日嗰集咁咪啱啱好其實

時間上仲少過愛回家 不過總好過睇隔離台套舊野

老老實實 暫時幾一般

當網劇睇，套野同大陸網劇差唔多規模

佢拍得太零碎
冇咩故事連續性

幾時先有 故事睇，唔想睇佢d 公式開場白 誤會你果d

HKTV我覺得拍得成熟D喎

咪係, 4K都可以係selling point, hktv一早已經係用電影機拍劇
如果果班友睇hktv套night shift咪出晒水, 全夜景

依套既班底係hktv啲人
hktv班人差唔多全部返哂tvb

雖然hktv劇集水準勁參差，有牌有自家劇收視實唔差
劇種豐富又有心做
呢套都唔知做乜鳩

節奏好慢 蔣祖曼啲戲都仲係麻麻地

咁可能筆直問題啦, 場地器材都好影響個質素既, 雖然劇本先係最重要

同意，本來幾期待，但實際效果一般，而且睇得出低成本製作

但會繼續支持

係喎，HKTV時好好多

其實低成本有低成本，重要係靠劇本。

人地果app咪有得睇囉，down乜鬼

唔係好明點解唔學日本果套搵d 暢銷小說改編做劇集

本地既暢銷小說 (得武俠)，仲有邊本未拍過？

咩小說都好，香港衰左最唔鍾意買版權，自己創作又怕未度到已經俾人抄左。
小說好多都未拍既，例如黃易個D

成本好貴

唔錯

瑪嘉烈與大衛
第一套 就係改編小說啦

得果半粒鍾，減埋廣告片頭尾得果幾個字

可唔可以播一個鐘啊 一個鐘好睇好多喎

tvb攞4K打飛機，人地一早做過啦

究竟有幾多集？依家有啲甩頭甩尾

1. 劇本衰
2. 播出時間半個鐘都無太少
3. 跟足tvb播劇模式

30

導演同原著唔係同一個人咩？
大陸啲IP劇所改編小說起碼都有幾百萬原著粉絲
香港文化沙漠嚟，依家有邊本小說又暢銷又能登上大雅之堂？

綠豆果陣唔係一至五又畀人鬧

但唔跟tvb劇模式好似唔夠撼，畢竟啲舊嗰班觀眾被tvb養成十幾廿年睇電視的習慣
一日唔夠貨一日都唔會撼動到tvb地位

頭先看左頭兩集，唔錯啊👍👍加油加油

觀眾同電視台都唔肯改變
viutv存貨不足又係大問題

綠豆原著作者做編審及監製

留命

有胎興王寫？

係

入面做戲最掂得尹揚明
女警d戲...

韓賓

準時

又講古?

咁大權

咁撚勁既

解鎖似用法術多過矛山術wo

手指陀螺

岩岩係九鐵廣告?

地鐵個個廣告

係 佢題材好似係用香港人既鬼故

唔係呀

嘩 diu 今晚唔洗訓

唔係好恐怖姐

個廣告睇過一次 唔敢再睇

viutv自己再拍架
邊敢用返圓原片

好驚呢單野

覺得加多一節15分鐘會正D🤔

終於明佢講乜

唔係啲人講咗假啦咩

30mins的確太短

睇唔到電視
純FF

重溫啦

都解釋過原片唔係有鬼啦
班小孩都冇野

拍d新少少啦，仲武俠
講故台都大把故好過港劇題材啦

早排VIUTV搵潘紹聰講,條友話單野堅有鬼,比人屌到仆街

咁就解左迷？
加少少懸疑引人諗下得唔得

9up唔駛本

但始終恐佈

搵返

做乜捉我喎

師姐鬼馬

現實單野果4個宜家點

師姐吐槽完未

講下笑咁認真

好憎個差婆啲戲

好似係王貽興寫劇本？
會唔會好似火鳳小說咁

應該冇野啦

有料到

副眼鏡有咩可能冇人發現到

四個之一

你個樣本身裝左防盜啦

玩公仔

好古曼童FEEL

安娜貝爾

個娃娃

男人講野

呢條女咩事

死左個女仔既家姐？

扑完唔留低瞓

兇手

比隻鬼遮住咗

2153完了

節奏大慢 對白太多停頓，重要播得半粒鐘都冇

屌，又完

又完喇

片尾音樂好正

但起碼今集有d進展

屌 個預告仲好睇

又做完

套劇半個鐘都無

節奏好慢

每集屌一次, 岩岩有氣氛就完場on99 viutv

: 所有野都好快完

跟住就做完

可唔可以變一粒鐘
又要驚又要睇

大佬啊 唔係唔想支持
但對白太多廢話 劇情又慢到豬西咁
好難睇喎

佢咁嘅節奏
播一個鍾都死

有d日劇feel

楊思琪？

蔣祖蔓 生完仔都幾 FIT

一次一粒鐘應該會無咁覺佢慢

仲垃圾過爛花劫

如果殘忍的單戀拍劇

同我講既樣
咁搞法咩畫質同實景都救唔返

咁又唔係
我寧願睇Viutv都唔睇爛花

我覺得還好
只係覺得半粒鐘交代唔到好多野

真

以心理醫生結束呢一個回合

半粒鐘唔夠喉囉

聽日計下時 睇下佢實際播幾耐
係咁播"詭探"隻字都唔知做乜尻
又唔係播廣告 曬晒d時間

+1

佢個office景好撚假喎 d調色又差

套野叫詭探
但要查案冇查案
要恐怖冇恐怖
節奏集集都奇撚怪怪

搞笑向靈異劇？

盲撐 熄撚左佢算啦

基本上佢9點半播得
都唔expect會恐怖

陰陽眼人士話睇過個廣告其實無奇怪野，只係拍得恐怖姐

今集好返啲，開始入正題

不過我想講，劇本真係太流，人設對白都太表面

同cctvb有得fight

繼續支持一下⋯隔離台果套 畫質實在太差喇

Joman之荍新浪潮 有套做 自殺熱線 d戲好好架喎 依套 好警界線

似係啦

都叫觀望下，還掂都唔睇cvtvb

屌你唔係唔知呀，一開始已經講左啦

都話左睇唔到電視

其實星期六一次過睇番五集分分鐘仲好

早排先見Facebook個製作人講當年跟本無事，重約曬班小朋友全部去酒樓食飯影相證明無野

joman好似有個朵吖獨立電影女王

警界線佢做得唔錯

但呢套詭探真係

應該係劇本問題

LINK?

唔睇viutv都唔會睇cctvb啦

冇now最起碼都有netflix卦？

直情係劇本問題啦, joman格格不入, 個角色都唔match隊team
都唔明尹揚明叫佢入組做乜

每一個靈異事件小組
都一定有一個懶理性唔信有鬼既新人入去

Agger
根本有個正常人係定番黎

唔關劇本事
係導演唔識導戲

淨係畫質蘭花劫都輸十條街

咁節奏蘭花劫好啲
利申：兩套都有睇

就算呢d定番
佢俾人屈左入去就話姐, 係尹揚明叫佢入先唔夾嘛

其實兩集兩集咁睇會唔會好啲呢

咪再吹奏cctvb垃圾劇啦

cctvb就係原罪

認真？警界線後面亂咁嚟
劇本唔得咪認咗佢囉，肯改善我會接受

我覺得幾好睇

一係一集一個故事啦
又要用幾集介紹人物好拖

HKTV最top係導火新聞線

警界線有頭威...

導火新聞線x2

睇畫面就夜班

每個禮拜清一次上網睇五集咁應該舒服啲

伍係咪太耐冇拍劇 演得麻麻

套劇美指好差 果間差館房牆身痴上去仲要唔平

對白有d唔自然

每集得廿分鐘太短

命懸一念

啲對白真係好唔自然 睇到好尷尬

反正維基都未有辦法玩電視，不如賣d舊劇比ViuTV 播，等佢解燃眉之急先，HKTV又可以多d收入！
HKTV d劇相信好多人都未睇過！

viutv 肯先得㗎

我好多套都未睇

要買片嘅佢大把韓劇係手啦
駛乜買人地D二手貨

你覺得仲睇緊本地電視台既觀眾，會因為你d韓劇，定係有本地演員既電視劇轉台

戴耳機睇 覺得收音有啲怪 對答啲節奏真係好怪 導演呢樣真係拿捏得唔夠好

HKTV舊劇上HKTV app咪有得點播睇囉

ViuTV點會肯買返來播呀

套野好奇怪 好失望呀

雖然套野麻麻地
但我老母居然主動錄黎睇

呢個題材其實好吸引下

老豆平時J開大台都特登轉台黎睇呢套野

咁交代好撚正

有冇人覺得個差婆好煩

堆effect

係咪連尋仇都無錢拍

On撚尻
無錢就咪撚拍啦

啲劇情可唔可以緊湊少少
一集咁短都咁多廢up

做到沙展呢個位都成日比人調走#

係咪新導演練手
D節奏同對白都係關家姐級

實係因為一日到黑搵津津

準時留個名

仲衰撚過tvb

93年鐵路廣告

第一個阿媽好似吸咗毒咁

咁撚好題材拍到屎咁

D臨記

屌 頭先個老豆 背對白

大家覽得大佬孝演得如何🤔

浪費晒個題材
Total有幾多集？

屌 原來大佬孝黎

30集

但係人始終會死架喎

做好心收留佢掛

姐係第五個細路女係拍拍下死左,
cut漏左個shot,
所以先係廣告見到第5個

反而想知佢點解個個部門都唔收

導火由頭到尾都好睇
皇阿媽 方凝

跌落河浸死左

ABC麻煩掛

導火真心無得輸
電影版達叔仲有得追最佳配角
唯一不滿係無左皇阿媽

D取鏡好垃圾，個臨記....

猶差做咩都得

屌 協助調查

D臨記真係令人好難投入

都係咁諗

黑警

呢兩個就似樣啦......其他個幾件真係....

係咪30集都講一單野 好慢

全部人D戲都好屎D節奏又慢

幾j

幾好J

4單
火車廣告、西貢結界、公屋傳聞、高街鬼屋

笑片定鬼片

思琪妹

楊思琦

睇黎要當笑片睇

方怡都係psychopath?
咁先係路

竟然會有佢

思琦妹個樣……怪怪地

同tvb完左約？

正呀呢隻淫雞

妝問題?

完咗好耐啦

屌又完一集

半個鐘都好似無講過野咁

咁又完

男人婆精神應該都有問題

咁搞法幾時先入肉

性格差到要見心理醫生?

而家應該係有三條線行
1.查的案
2.司徒生
3.Joman

係靚既..不過衰格

好悶

都已經講唔出係導演定劇本出問題

屌,除左知個幾條友拍過廣告
同拎左餅帶
冇其他進展

咁就完左 我睇左d咩

睇完好似冇睇過

屌 先四個故事 半個鐘一集 真係好撚無癮 雖然晚晚都睇

介紹左方怡d background

漫畫feel

兩邊都出出地事

聽晚好似好正

集集d預告都差唔多

知佢處女座

D節奏真係錯晒, 好晒個題材

聽日好似黎料

佢會唔會係想幾集查一單案？

屌你播一粒鐘真係咁難咩 半粒鐘真係唔知睇左啲咩 又唔夠喉

都唔知睇左乜

進度好慢 想睇埋落去就完咗

我覺 成日扮晒蠢咁
屌 嘟撚夠個嘴未

司馬同楊思琦應該同最後一單CASE高街鬼屋有關

好難令人睇落去
已經比左四日機會

黎料可能都係得3分鐘, 其餘20分鐘繼續泵波鐘

每一集再穿插一個香港既都市傳說，但啲每一次聽完又唔係好推到主線，又唔係好帶到情緒

要用對白介紹背景好失敗

又到左斷估無辛苦時間
其實阿全同祖man都係精神病

今日明珠台仲好睇
講food science,之後做code black

垃圾喎

悶到

仆街！今日直情忘記左開電視睇佢

唔係你以為佢係麥包

不要說了

呢D劇半粒鐘真係唔夠喉
開始黎料就做完

神婆又幾正喎

幫推 都ok

個年劉青雲竊聽3拎影帝佢仲站人做圍頭佬點點點

嘩屌 今集真係要屌 演員 CAM 都好唔掂

感覺學生作品feel
不過神婆Joe同埋大佬孝條𡃁都唔錯

其實一個故 1個鐘都講得完
冇嘢做可以開嚟攝下時間

不如摺左佢重拍啦

大佬孝d演技浪費咗個角色

一集唔夠30 分鐘包括埋後面d廢up

睇完唔知睇過d乜

點解差婆可以直接就問d家屬1993年做過d咩？

姐係鐵路廣告單野係1993年發生個差婆一早知？

應該好緊湊嘅戲 用綠豆咁慢嘅節奏去拍出黎
浪費左一個好題材

BTW 我會繼續睇落去 好想睇尹揚明

睇左4集都講緊人物關係
拖撚到仲要每集加埋廿分鐘都冇
30集cut剩20集樓下就差唔多喇

原來唔係得我一個覺得慢
一個禮拜都完唔到一個case

睇呢套劇只為神婆

南華老祖

金輪法王

功德圓滿！你就可以得到你想要嘅嘢

有個鏡頭多左個

肉醬意粉

肉漿意很好吃哦

越黎越無人睇

睇緊。

少左好多人覆

停唔到

藍可兒

籃可兒

藍可兒單野都玩埋

藍xx案

好不安

今集個feel正常好多入肉啲

終於有返D不安咁

心都寒x埋

好癲

個阿叔

嘩我屌

今集氣氛唔錯

道符寫住嚴浩

好似係寫嚴法

仲有幾分鐘喳，又到喉唔到肺

little girl appear

又完啦

Sharp Cut

今集正常好多

屌 又完

比多半個鍾黎啦頂

到戲肉先黎完

今集正喎

好撚寒呀騙你老母

李錦聯又黎

今集ok 但屌你又係半個鐘

搭lift好不安

無啦啦彈個阿叔出黎嚇撚死

今集好驚

簡單d. 3枝香搞掂

最尾如果上樓嗰陣係夜晚仲正

唔夠喉呀喂！

第5集終於有d野睇
但一有料到又完

要下星期一

2230正喎

我覺得係關上集個女人事

愛新覺羅

超唔夠喉
個故事
鏡頭、鋪排同音效都好正
係阿師傅成日都神神化化誇左啲

個阿叔係咪之前嗰個出街着清服條友？見佢叫姓愛新覺羅

我都見到 係咪lift果個阿叔

有啲寒 上網有人講話變一粒鐘會睇得辛苦

今集入肉左

特效屎到

叫做好過前面四集

呢下真係估佢唔到

今集終於好d , 雖然都仲有d鏡頭好怪

最尾向個細路女走過去，返轉頭向鏡頭講野

feel到孝哥好努力演，但演得麻麻之餘，鏡頭又唔幫到手

今集正常好多, 係咪轉左導演
出LIFT個shot玩long shot都唔錯, 不過同意樓上巴打講如果夜晚個feel仲正

正就正不過穿崩睇到攝影師隻腳

係 佢演技唔掂

D反光

可惜演員真係演得麻麻....劇情就唔錯, 希望下一套會更好~

BETWEEN, 神婆

認同錢爺會更好

楊偲詠

儲埋一個星期直落用兩個半鐘睇幾好

20 x 5 = 100 mins

D鏡頭好跳 好多動作都接唔埋
對話鏡頭又大覆度轉角度
對白有時時大時細聲，環境聲又有時突然無左
後制有D求其
唔知係咪格硬cut短D埸景

愛新覺羅州棠

準備做了

白汁雞皇飯

一開始就痴痴地線

班院友好似高登仔

食到

睇黎要放棄啦

條女叫咩名

條女ok喎

大茄呀姐

好正呀條女

真痴線婆

x2

痴線佬話人痴線邊有說服力

巴塞無美欺,仲有蘇狗

鬼上身隻手凍架

MSN少咁個姐

唔記得左睇頭5分鐘

套野真係好多無聊情報

真係放佢出去？

隻女鬼

好事黎 睇完可能已經棄左

結果可能係全部都係主角幻想出黎

抄疆屍抄到咁足

但主角係邊個

我估架咋希望唔係啦

一樣,遲轉台

韓賓叫人過黎
之前點做野又唔講
其實佢唔係諗住人地入佢個組
係咩情報都無既情況下
就信有鬼呀？

邊個住精神病院？

有冇人知一開頭個女仔叫咩名

等片尾啦

Legion

八爺咁多法寶

神婆睇落有D波路咁喎

今日咁早

麥欣童

皇氣

穩性

陳太個女真名

咁即係點？

facebook

Sue Mak

睇開 ViuTV 都知佢唔係穩性啦

又做完了

集集最精彩就係預告

腦魔

岩岩先追完五集,又要儲1個星期先睇

條女好正

求鳩旗啦

腦魔放開個女仔

今集最好就係有佢出現

腦魔返去攪遊雞啦,呢條女留番比我地啦

做乜今集D color grading同頭五集完全唔同

邊度有得睇返預告？

你最好唔好睇預告

每集都冇頭冇尾，好似mindfuck緊咁
今集一開始仲以為自己上睇漏咗集

叫咩名

明明劇情正 但拍得好差

大佬孝講野方式搞到變笑片

方怡演釋到個角色好差 開始覺得佢好撚煩

盲人

摸多幾下先

其實神婆幾正

可以一戰

咁快認頭嘅！？

咁細個識路飛咩

解左手扣

所以咪簡美少女囉

又話95年
one piece97年先創刊

係阿媽上身？

咁就完左個故事

應該未

咁快判決？

重有隻阿媽鬼？張相有3個人

咁快完左個故既

個護士做乜鳩

條友咁好戲既

件事根本未解決

Switch?

條女幾好戲 原來未完

原來想殺埋個pa

係啦

今集又幾好

拍左幾耐

又係咁
好吊癮丫

今集幾好睇

又完左

成日都失驚冇神就完左

有番啲水準
起碼令我想追先

真心cut左呢段算啦

睇番tvb啦你

想增加真實性

真乜鬼

今次個topic難得地想知

個pa

詭吹擺明攞黎攝時間

你個名

個預告好正

其實一諗都諗到啦想入精神病院殺埋個個 呀joe查案好hea

其實醫生即係ban左個故事
判醫院令入小欖其實都係一個監獄
咁又點會遇到個PA

可唔可以殺埋阿Joe 咁就唔使睇臨尾果part😬

[9up]可能查到PA又係衰殺人入小欖

詭吹真係好垃圾

入面都會有common area架嘛

個老母嗰part 個老母啲戲好屎

點解個睇相佬果頭話完神婆屬鼠
又話佢桃花大佢幾年 但都會係屬鼠

咁佢十幾年前係脫星，你想佢有幾好戲

唔知係bug定講錯對白定特登, 神婆辛未年應該係屬羊至岩

殺人罪又話係2016年
成套劇應該發生係2016喎 咁快有SWITCH

呢part睇得好過癮

所有院友住同一間房

個故仔根本講唔通

編劇求撚其到

仲有間房個背景流到

老老實實

真心想放棄呢套野

外國劇都會有上回提要啦大佬
你仲要話停就停

呢套野劇情好拖，係咁放重點係個矛山術士既過去，其實我想睇多啲破案過程同靈異野，仲有果啲破案工具好鳩作feel，可唔可以做下資料搜集講啲真既野唔好鳩吹啲咩可以震盪腦電波既垃圾工具

我唔係跟得好足,我想問之前有無講過關冰事,點解一播完呀家姐個回憶,方怡就即刻指住佢話你用冰毒?

上晒孖葉咁都叫請返去協助調查？

我都留意到，分明係bug黎

回憶個陣佢咪戴咗個口罩加滅咗啲嘢出嚟 唔洗咩都用條女把口掛出嚟掛

應該係方怡推理出黎

用flashback代替家姐解釋
但又要方怡用返對白解釋
典型tvb弊病

果然呢d不正常小組成員找的都是不正常人

咬

好撚顛

神婆

條女做得幾好
好過祖曼先

欺凌到咁

九鐡會唔會嬲

估唔到個故仔寫得幾好

好撚癲

一集得半個鐘

除左入小欖有bug之外都唔錯

第一次追呢套，今集係講九鐵個廣告？？

猶差無撚用

警察有用咩

大人唔做野
叫個細路做野

嘩 屌佢老母 頭先個畫面嚇死

係囉，個阿媽年紀又唔係大

成班仆街家長都係幫凶，殺左人學乜野人講前途呀？

臨廣告前個女仔好心寒

細路女

老母應該就瓜柴
佢講嘢氣若遊絲

好仆街 死咗人 當唔關自己事

唔知係個老母廢定佢好憎個大女

今集好寒

有冇多d神婆對波圖

一黎就咬 會唔會太恐怖

老母廢

唔係個演員問題咩

佢生兩個，兩個都女，可能想追仔
應該生到第二個可能已經離婚(無提過爸爸)
所以個阿媽特別緊張個細多過大

戲裡面班家長同班港豬藍屍好相似。

根本就係現實發生緊

阿全啲戲好屎

咁講真
係佢地立場
有幾多個可以指證自己仔女

差在未塞錢行賄

咪塞左張票

塞左

有幕有照塞錢啊

佢講現實
但我信現實都有

第二part 無內容

咁零散嘅今集

第二節做過d乜

你老母半個鐘都冇

無，乜都無做過
今集得頭十五分鐘
(都唔知有無)

簡信回 係咪真名黎

其實Cut左片頭同幾奇都有，會唔會劇情順暢D

個家姐根本冇鬼上身

我明佢想描述個人物立體啲
但我真係唔想知

第二節後半直頭無對白

轉第二單case未
悶到嘔
學生作品仲好睇

一集得廿分鐘 仲搞咁多野

欣童bb

垃圾劇

聽晚隻野

波子聲

聽日單野關於咩？

公屋

單案完架啦？
咁究竟係人定鬼搞架？
如果係人咁隻鬼出黎做乜鳩？
如果係鬼咁隻鬼係放生比佢跟佢老母走定收左佢呀？
定係我睇少左

open ending

聽晚果個同結界都好有興趣

特登就係話你聽兩種解釋都可以
可以係人 可以係鬼

我覺得第二節交代緊緊趕鬼既原因
唔知點解好似爛左尾咁 唔明點解完左

open ending
科學角度：何子晴比老母迫癲左
靈魂角度：何子欣同佢老母報完仇,成家走左

一個係矛山故，一個心理問題，
兩個方向最後結果都一樣

個老母向子晴洗腦…
搞到佢又做雞又殺人

大神

至衰係個老母
個靚妹當初去拍廣告佢無同意我唔信

咁既手法唔係唔好
但我睇鬼怪野，始終都係想佢純靈異方向感覺會好啲啫

我覺得咁拍好，俾你估估下，好過CCTVB畫公仔畫出腸

咁拍肯定會，但邊個知會搞成咁

都係既
不過佢下面幾單案唔知又係咪咁既結尾手法呢

唔知點解佢老母叫子晴大過殺晒佢地好ON9
邊會有老母咁樣同自己個女講野
你話子晴果時好嬲 係心入面起左呢個念頭反而行得通
(因為本人覺得有時細路心入面會好邪惡, 自己諗到大個殺人唔係冇可能)

雖然我都覺得好on9
你可以話老母自己唔敢做,淆底但又要求自己個女咁做又灌輸呢種意識比佢好撚自私,
不過表達得好差,仲有d臨記根本唔做戲

佢同意拍廣告冇同意人地欺凌佢個女wo

應該係
始終呢套野叫詭探,唔係鬼探
仲有鬼唔鬼,靈唔靈睇你用咩角度睇姐
佢係靈異角度睇其實都拍得相當出面
係d演員真係有進步既空間囉

時琦妹Office 咁樣cut去下一幕